女朋友你係邊

咩事

過兩日先做

冇女

你做？

睇完戲答你

右手

點解咁想做

想你陪

我有咩咁特別

梨系唯一

點知你有冇周圍溝仔

矛…

幼稚園

小妹喺到

你係我女朋友？

係我身邊

yes

陪我未

未到你
booking full 哂

分手啦

俾我屌緊